今晚波台慶祝牙朗生日 Party

今日我、鳩硬、活仔搞party
$500 誠徵女巴打來驚署睇牙朗紀錄片
乜球星都有(費托 保辛華 列貝利 等等 )
12:00am-11:00pm
肚餓我屋企有司華力腸食
睇到累可以去我張床到訓
又大又舒服
你可以去隨便訓 做乜都得
放心,我一定唔會做d乜野
包宵夜,爺汁西米露
早餐,豆漿+白汁飯+榮華月餅+元氣壽司
有意pm我

出席會員(已confirmed):
樓主
大樓主
鳩硬
活仔
王騎
希特拉

地址:觀塘瑞和街22號

樓主懶到改都唔改